有無人覺得近排好多三毛post好容易上熱門

唔係話唔比你有自己立場同討論
有時d post係得標題有寫立場
叫人六九唔好上街 入面完全無解釋
負評一堆亦無咩人理佢 佢一直自推就上到熱門？
有啲擔心愈近六月九愈嚴重

因為佢地人多做到流量就好易上熱門

到而家都唔知準則係點

準備出個post對付五毛，
本身條友狙擊我，一講習總醜聞即時笠水

我打出黎有解釋理性討論 入得個post好多都好低級盲反

你個post係有一兩句既
但有人佬走晒 你估仲有咁好生活質素？
有樓都唔再會係而家住得咁舒服架喇
難得大家而家同聲同氣 到時你再有咩不滿都未必有人會企出黎

你個case又有啲極端喎 講真梗係唔想有人會受傷

我依家本身個生活質素都好差亦對呢個政府好撚失望，本身香港依家係比中產同政府既人玩哂，倒不如快快變返3線城市，起碼住得鬆動啲

既然你唔介意自唔自由，咁你可以番大陸買樓既
我諗除左你真係無咩人想香港變成你所講既3線城市 亦唔會想係咁樣既香港買樓

習近平上台後借反腐打貪清除了包括周永康、郭伯雄、徐才厚等在內的政敵，建立起自己的個人權威。

如果大陸有好發展我早走去咗，我唔介意係邊到住，係想提高依家生活質素，如果我有路數我早就返咗大陸